Thanh - Xem thông tin tài khoản khách hàng - UC001
Duy - Thêm xe vào trong bãi - C002
Tuân - Xem thông tin xe trong bãi - UC003
Vũ - Trả xe - UC004
Đạt - Thuê xe - UC005
Vững - Xem thông tin bãi xe - UC006

Công việc: Vẽ biểu đồ hoạt động và đặc tả chi tiết uc theo mẫu của thầy